圖書館藏有大量關於六四的書籍，是否構成造謠？

六四冇死過人，呢堆書係咪需要重新檢視，有否違反國安法？

隨便search第一本已經中，咩六四噩夢

國安！